撐國安立法聯合陣線發起網上聯署反對美國干預

撐國安立法聯合陣線發起網上聯署反對美國干預
2020-06-15 HKT 12:23
香港各界撐國安立法聯合陣線宣布發起全港網上聯署，反對美國等外部勢力干預。

全國人大常委譚耀宗表示，香港事務純屬香港內政，全國人大訂立港區國安法是天經地義，而美國等外部勢力，就有關法例無端指責，對香港作出所謂制裁，認為是赤裸裸插手香港事務，干涉中國內政，違背國際法原則。

新民黨主席葉劉淑儀表示，美國對維護國家安全都有嚴苛的法律，但阻止香港就有關問題立法，認為是嚴重雙重標準，又認為港區國安法將大大改善國家安全及香港與中央的關係。

影低相, cap圖等美帝實施經濟封鎖

呢個垃圾仲想做特首

美國一唔做野兩星期班牛鬼蛇神就當美國無到

無三權分立就唔好講人地有國安法

唔想外國說三道四咪退出聯合國，退出世貿，退出G20囉，加入國際組織又唔比國際組織談論你

又有新制裁名單